[PS5] Demon’s Soul ｜ 機都買唔到玩條毛？

PlayStation Studios 與 Bluepoint Games 聯手推出PlayStation經典遊戲Demon’s Souls重製版。經過全面的重新設計和精心強化的體驗，讓新世代的玩家們可以重新體驗那片被濃霧籠罩的黑暗幽深的奇幻大地，感受異境的詭譎恐懼。過去曾領教過多重試煉與困難的玩家，亦可再次挑戰這片幽暗，同時享受令人驚豔的視覺品質與渲染力十足的表現。

治理柏雷塔尼亞的第十二代國王歐蘭特王，為了追求權力，引入古老的靈魂魔術，喚醒了創世之初即已存在的惡魔：古老魔獸。
隨著古老魔獸的出現，一片無色濃霧橫掃大地，釋放了渴求吸取人類靈魂的猙獰生物。靈魂遭到吞噬的人類喪失了理智，僅留有對理智尚存者展開攻擊的慾望。

柏雷塔尼亞就此與外在世界斷絕聯繫，一群騎士勇於踏進這片濃霧，各個立志解救這片受詛咒的土地，卻沒有人平安歸來。身為孤身闖入禁忌迷霧的你，將面臨最艱困的挑戰，贏得「弒魔者」的封號，引導古老魔獸再次進入假寐。

Gameplay:

新手攻略:

大家玩咩職開game?

機都買唔到玩條毛？

想問劇情同原本果隻有無唔同例如最後一塊石碑有無開番

入侵冇DS3咁多嘢玩
又要次次都自殺

騎士加碎龍骨

終於過咗第一關

好無用？

騎士，用上等長劍

好用 either 你死或佢死
一擊

機都買唔到討論條毛去咗4-1拎圓月刀未呀

一樣，冇

長劍係買到？

一開機個把，升到上等長劍+5

我唔係騎士係咪無劍

唔知，未玩過其他職

我一開始把篤篤下好難用改用彎刀

game已賣
繼續玩2K等GT7

記得打完第一關就衝去攞新月圓月刀
記得不停刷骷髏刷魂升下lv先去虐待自己

咁快

12月中已經開始玩
玩得算慢

終於有返個post

上網見到：

1.開檔選騎士，防高血厚，1-1不容易死。

2.打完1-1，就可以去4-1，殺6個骷髏小兵偷新月圓月刀（魔法近戰武器，不要打雙刀骷髏兵，躲過它的第一次攻擊，拿起武器，就跳下去）。

3.用新月圓月刀推1-2或者2-1，非常簡單，並在2-1殺帶錘子的礦工，刷密爾特錘（帶幸運戒指，爆的幾率2.5%左右）。

4.刷到密爾特錘，升到+3，去推4-1，4-1是機制BOSS，容易過。

5.在4-2，可以無限刷第一個祭祀，即可以刷魂，也可以刷到能讓新月圓月刀的升級材料，並可以在第一個祭祀旁邊房子救到聖者，學避難技能（回城）。

6.將新月圓月刀升級到+4，就可以去推2-2的圖了，因為新月圓月刀是魔法武器，對2-2的那些非常硬的蟲子，非常好用，殺起來非常方便。

7.在2-2推圖中，可以刷到材料，將密爾特錘+3質變成龍之密爾特錘並升級到龍之密爾特錘+5。

8.龍之密爾特錘+5去推，第三、第四、第五拱心石都很輕鬆，如難打的章魚哥，都是一刀秒。

9.在4-2刷的材料能將新月圓月刀升到+5，新月圓月刀+5推第一，第二拱心石後面幾節，很好用（特別是1-4，1-5的紅眼騎士都能一套帶走）。

10.龍之密爾特錘是火之質，新月圓月刀是魔法加成，這二個武器互相搭配著用，前期在2-2和4-2來回刷幾次，都將升到+5，後面就輕鬆。新手第一周目足夠使用。

如果有post 2 可以置頂

二周目有乜武器好用？
我一周玩魔法，二周想玩近戰，用緊靈魂烙印

我自己開波揀王族，開波屈魔法

我嗰時on99用咗啲boss 靈魂，火球都學唔到

係咪boss魂先要留？其他咩勇者魂可以變左錢食左佢？

係
Boss魂全部有用，有啲學魔法，有啲用嚟升武器

唔會重複用同一個魂？如果魔法同筋力都加，會唔會兩頭唔到岸？

好似會，所以最快集齊都要二周目
你可以打魟魚刷魂
但玩魔法正常唔好諗用到碎龍骨嗰啲高需求武器啦
著到靚啲嘅甲算

食藥同詠唱時間係咪減唔到？

level幾多到頂？

見有人用bug 刷魂去到700幾
正常玩你可以話無頂

咁都好d，有頂驚加錯點無得返轉頭

刷到咁高同玩無雙有咩分別

想問下每次小怪死係咪就算攞翻soul 都唔會滿血？

remake真係值5百咩

我覺得值
無玩過之前

基本上我未試過滿血咁劑
打完boss拎返肉體都跳樓死

都唔止依家ps5仲有乜game玩

剛剛去返1-3諗住繼續玩，但大門有霧阻住入唔到，已經殺左高塔騎士，係咪中左bug，個save要收皮....？

唔係
要打2-3條龍先入到

無

佢隻game d指示真係唔係好夠，應該寫多幾隻字解釋多d

我上網睇
如果唔睇，又會miss好多嘢

佢每關都好多分差路咁

但唔難行，有啲行幾步拎完道具會掘頭路
有啲都係兜個圈去返完地
係第3關最難行

喺依到招咗好耐都冇人陪我刷個人純白，有冇爆咗機嘅人兄行bad end俾我刷個純白，我幫人刷純白就多，自己冇得刷

點解得3種魔法學？要點樣unlock?

上網見到：

學習魔法

魔力10以上，就可以找楔之神殿中可以傳授魔法的NPC學習魔法，總共有3個NPC可以向他學習魔法。

1. 通過1-1之後，在楔之神殿1F找坐在牆邊的「弗瑞克的徒弟」，可以學習到基本魔法

2. 前往3-1救出賢者弗瑞克之後，便可以與出現在楔之神殿1F的賢者弗瑞克學習魔法

3. 前往1-3救出魔女尤莉亞之後，便可以與出現在楔之神殿1F的魔女尤莉亞學習魔法

4. 不是每個職業一開始就可以使用魔法，只有魔法師、牧師、貴族一開始可以使用

5. 其他角色要使用魔法要先拿到木之觸媒或銀之觸媒裝備起來才可以使用魔法

6. 木之觸媒要去1-2 就可以拿到，初學者可以打完1-1後先去1-2拿木之觸媒，就可以使用魔法了

無論是否專點魔力，都可學起來以備不時之需的魔法：隱身、完全防護

學習奇蹟

信仰10以上，就可以找楔之神殿中可以傳授奇蹟的NPC學習魔法，總共有2個NPC可以向他學習奇蹟。

1. 通過1-1之後，在楔之神殿1F找坐在牆邊的「神的信徒」，可以學習到基本奇蹟

2. 前往4-2救出聖者于爾斑之後，便可以與出現在楔之神殿1F的聖者于爾斑學習奇蹟

無論是否專點信仰，都可學起來以備不時之需的奇跡：僅只一次的復活

3.用新月圓月刀推1-2或者2-1，非常簡單，並在2-1殺帶錘子的礦工，刷密爾特錘（帶幸運戒指，爆的幾率2.5%左右）。

唔記得講返，我自己打個時發覺刷2-2一開始直行轉右個班礦工好好多，個到有幾隻拎錘，又近個傳送點reset

我見啲人好早期就有好多嘢學
2:31:22

攞完新月刀，感覺同+1彎刀無乜分別

Souls game傳統是咁，佢唔會講哂故事要你自己去領會

最麻煩是監獄，毒池都麻煩
其他算souls game 黎講好易行

手殘黨真係我攞新月刀都玩咗2粒鐘

其實4-1可以練背刺，是幾好玩
當然如果想升LV 可以去1-3轉頭行殺兩藍色加三弓手黎練soul又收集草

打到1-2咋

你有新月刀快玩1-2唔難

第一次玩魂系列，我開頭打1-1都死咗幾十次
爆咗機後重開，無死過就過咗1-1
隻game好玩在係feel到自己技術提升

如果你想再安全啲過1-1就玩王族

我覺得騎士仲安全
套甲1-1劈唔死，王族新手有機會掌握唔到距離死，或者無藍玩近戰死

食人鬼真係死地形隻野仲要成日飛上天

靈魂烙印可以同惡魔烙印合埋做咩北方標誌高攻d

有時好彩佢飛上天，等我有啲時間補血

好多時俾佢連衝兩野，又或者佢衝完揼地combo屈死

呢隻野唔貪得刀 我一下一下劈keep住前後前後咁行

又準備自虐

唔知會唔會出dlc 個巨人拱心石

要升咩先可以記憶兩個魔法？

Intelligence

都無咩人玩pvp 或者召喚

啱啱2-1
3個人打

個礦工係邊個位？

礦工去2-2一開頭右轉個位刷啦，唔好嘥時間係2-1刷

4-2隱藏通道隻水晶蜥蜴無出到純粹月影石比我，隻水晶蜥蜴係咪殺左就無？

Thankyou

我覺得係香港冇咩人有機所以網上有時搵唔到人，轉一轉去美國ser即刻多番好多

有既定嘅次數可以俾你殺，你殺完一個Boss佢嘅壽命就會+1，殺到啲蜥蝪唔識再復活而你又打晒4嘅所有大佬咁就冇了

如果殺唔到都重會出返黎？

係，所以一般見到啲人會唔殺等佢自然消失，等預備好(黑化世界, 準備Saveload大法)之後先再殺

btw如果俾佢跌死好似都-1

用緊升龍劍+5

黑化左拎d野好d?

黑化跌好野嘅機會高d，但我覺得正常玩都應該有1-2粒純粹石。

如果真係要多嘅，4-4嗰度有兩隻蜥蝪會跌純粹月影石，每隻4條命，用Saveload大法farm到夠為止

d屬性獎勵每個grade係咪有上限？ 即係武器SABCD個d

差好遠？有人一齊打真係易好多

通常一放都會有，我去到boss前先轉肉身通常都有

真係冇再轉唔同Server

唔同咗屬性獎勵會影響你每升一點去加幾多攻擊力，同埋都會增長放緩，嚴格上來講你點數升到99攻擊力都會有dd升幅但個效率就可能會極低

就攻擊黎講一般過30點之後再升個效益就會好差，甚至有啲會每升一點先+1點攻擊力

可以試下Google mugenmonkey demons souls 睇睇，有得根據你輸入嘅配點去模擬番個攻擊力

如果要臨死前用save load大法去返打boss前個位，係咪得按中間個pad開影相mode先可以整停隻game?

第二句永遠都arm

係咪一定要肉身打嬴boss先會純白？

世界白化只需打贏boss就ok，不需肉身

打哂boss後都未全白可以做乜

冇記錯你打World1 兩條龍，殺入侵你世界嘅入侵者都會幫助白化(唔肯定係咪要Boss未死先俾人入侵到)，其餘就冇其他辦法要等下一周目

唯一氹自己就係啲好嘢大部份喺黑化世界度，損失冇咁高

單機刷純白既話

打完boss回復肉身就要返神殿自殺

係關卡肉身死亡會變黑 上唔到白

新手騎士開局ok
但對玩熟咗想開新角就唔係最佳解
以三大pvp lv（80/100/120）黎講
想玩物理系就用聖殿騎士出身
魔法系就用貴族出身
配點會最完美
利申: PS3 惡魂白金， 玩過約十種不同武器/BUILD， 每個打法最少三週目+超過百場PVP／入侵
PS5? 機都買唔到打條撚

清你好，Ps3年代我因為好鐘意Dark souls買番demon souls玩下，嗰陣時真係好chur，白金要升晒全部咁多種武器，啲純粹石又要睇運氣刷蜥蝪，當時蜥蝪俾佢走咗都計-1，ps3最後冇白金到

其他純粹石走咗可以下週目
純粹刃石全game得一隻怪低機率出先嘔血
當年我記得我發燒請病假
睇完醫生都要回家繼續刷

竟然係2-1唔小心跌咗個鐵鎚

啱啱2-1兩個巴打幫手
掂都無掂就贏咗

我係2-2蕩失路 有冇人救我

1-1 過咗個紅眼騎士
入咗聖殿，入邊條友難打到痴線打極都扣3,4已經推完2-4，一下扣我半條血

用毒雲／死雲
否則要好高lv

咁放棄先，推下主線先
殺咗有咩執？

佢套裝連劍

有隻好勁既戒指 回精力快好多

有冇人知隻驚停左係個背景圖到，玩不撚到點搞

重開部ps5

要點先可以變返白

想問紅龍有冇正攻方法 定係一定要1-2劈尾？

找人加去之後是咁殺入侵人

應該斬尾是最快

好難 d入侵超勁

找朋友加
我而家打到最後1-3 之後爆左可以幫幫手俾你地斬死

要你入侵到先得

要你變人形，我是靈體入侵你world
之後你斬死我就可以慢慢變白

唔知入侵被擊殺會否變黑？

但邊指定到朋友入侵

可以SET 密碼咁之後我在地下畫野
你就可以CALL 我上黎是咁斬死

This Demon's Souls remake adds a feature called password matchmaking which makes it much easier to group up with a friend. If you go the in-game Options menu, navigate to Settings, and go to the Network screen, you can turn on a password requirement.

Once you turn on the password requirement, you'll only see the summon signs for people who entered the same password as you, and any summon signs you've placed can only be seen by other players who have entered that same password. This is a fantastic way to pair up with a friend as it bypasses the possibility of having a stranger summon someone into their game instead.

Using this password system also bypasses the level requirements for seeing a summon sign. You won't have to be within a similar soul level to see the summon signs of someone with the same password as you, so there's no need to worry about accidentally progressing too far past your co-op mates. However, do note that if one player is a much higher level, they'll receive a debuff to try and keep things better balanced.

有興趣的留個tg weekday 晚上 weekend 試下

Call 藍靈

點call 紅靈？

上面段野有講
首先你要是人，你朋友是靈
之後set 同server 同密碼
之後你朋友寫左個位，你個世界見到就call佢紅靈入黎，是咁斬死佢
練多幾下番基地就見到你變白

其實火劍定火錘好用？
兩把都升到+4

錘係講密錘?
係就佢
密錘係PS3時代係最OP既PVP神武
連法師都會副手一把防身
PS5無NERF的話都肯定係神武

好唔係好識用密錘

雙手拿， R1R1R1R1， 別人就死了

原來雙手，唔怪之得怪怪地

有冇巴打想一齊玩？幫手推下

睇下你幾時得

殺左一隻boss返4-2打蜥蜴，打佢唔死比佢走左，但返去基地再返4-2，條蜥蜴都無重新，想問下點解？

會唔會佢係走左落懸崖跌死咗？
我記得走甩咗(佢自己消失)可以再打

係4-3執到純粹月石了，另外係咪打完風暴王，4就完晒？唔記得拎返身體就打死左風暴王，差少少先夠純白，現在要升到純白，只可以等人入侵再打死佢？或者二周目再打死boss?

打死boss就可以提升世界傾向(即係變白)，唔使特登變返肉身去殺boss

如果冇晒boss應該就唔會再俾人入侵，理論上就應該冇其他方法再變純白(純黑世界殺黑色npc+無色惡魔好似都唔可以變做純白，差少少)

其實4嘅純白事年好似都係多把兩把日本刀，未必係好大損失

唔小心打到1-3個商人，現在佢追住我打，想問係咪佢唔會再賣野比我？

楔之神殿嗰度G/F有個石像，可以俾錢等NPC寬恕你， 前提係NPC未死

聖光武器加唔加到boss武器既攻？

黑白機制真係好撚麻煩

歐斯特蘭華個任，係1-4唔見佢傷左係地下，明明1-1、1-2同1-3都做足，但現在得返佢個紅靈

好彩打1-3之前up左個save上cloud，load返可以打返

先做白後做黑

JJ插沙求人幫刷個人純白

點轉server?

要出翻主頁

出翻去設定>網絡

有柄絲打 仲需要幫手？

要要要，
我本身都行bad end有紅瞳石可以幫大家刷純白

想問打完1-4個fake king，之後再去神殿中間落去打埋final boss，之後係咪就完，再玩就要二周目？ 定打完final boss會去返神殿，可以打埋未打完既關卡？

另外個破碎的世界mode除左拎陶幣之外，重有咩用？

王武器係咪無得升level?

Thief
(Hard core)

yes

文昌巴幫到你

之前我就係幫文昌巴刷純白，佢依家仲未爆機，不過已經同咗另一位巴打刷，順利白金

恭喜哂你已經白金
我仲未過到貫穿

貫穿差唔多係最易果隻（個人經驗）

可以點避佢D招?

要埋身就主避招橫掃
其他時間舉盾拉打
如果法師直接蕉蕉蕉
蕉到死

好，我再試下

我打個陣有npc 頂傷，蕉蕉蕉就死咗

第一次玩呢類game 第一關都過唔到
一開始穩穩陣陣咁拉打啲兵仔都好順利
去到隻盾長槍騎士到就卡住 比佢吉中一下得返一血 想補血果時就即刻衝過黎二連吉
打到佢半血又會飲水補返

是咪紅眼果個？
紅眼唔夠打住
藍眼的都是睇準機會就要攻

想問下巴打

見到PSN 賣568同728
其實728 個d裝有無咩特別？
無我就買番普通算

陣間再去睇下係咪紅藍眼。
Btw岩岩睇youtube攻略原因唔洗行果條路

咁紅眼唔夠打

紅眼而家只可以引到樓梯去跌死佢

唔該哂巴打 我終於過到1-1

加油
可以找防火女升級了

拎左新月圓彎刀之後第一個搵個紅眼佬報仇

都唔夠打，唔係講笑
正常都要用月光劍同碎龍骨先至得

想問點先可以比人召喚幫人打？我用舊青瞳石，但佢摸下個屎忽就算，無用舊石，我已經係靈魂

ok了，原來有d地方放唔到

係咪係1-1到拎左紫染甲就會無左純白？我見我純白出去1-1，拎完返去就無左純白

1-1純白會開咗道閘，出邊有個會打你嘅NPC，殺左佢會黑化世界

大家覺得好唔好玩 難唔難玩？
打爆過bb ds3 隻狼但玩ds頂唔順個操作
呢隻會唔會好d

易玩

應該全系列最易

最難應該係吃人鬼了

對你黎講boss 唔難但D路難行

吃人鬼第一難
火焰者唔用魔法第二難

想問街仲有冇碟版賣（日版都ok

用碎龍骨，乜boss都易打

carousell 400頭應OKEY

又唔一定，打5-3果個武士大劍唔好用

切肉刀/碎龍骨好用？

攻力最高
打d 行得慢的boss 好好
但筋肉要升到30

北方加全白都好高攻
2周目敵人攻升左60巴仙難玩

打完龍神都未純白可以點算

正常打完2-2 boss 已經純白，未純白唯有二周目

單手快過佢出刀佢就訓低

Call 人刷純白
之前這個post 有個好人巴打有幫手

今集好易白金
全game最仆街嘅怪
一定係3-1,3-2嘅八爪魚人

二周目下下都係秒人 又可以定人 dllm

盾反又得， 毒佢又得

你要刷純白 我可以幫你刷呀

接錯， 打多次
盾反又得
毒佢又得（記得可以毒）
外鄉人打法用箭射死條又得
得咗

新手想問奇蹟點出，學咗回復已記憶，但唔知點用

新手第一日玩，如果想玩月光大劍build 應該點配點

要用護身符

根力同信仰

上網睇左段keep純白既方法但唔係好明，

靈魂形態探索關卡→擊殺Boss前恢復肉身→擊敗Boss後立刻回到楔之神殿自殺變為靈魂形態→繼續以靈魂形態探索下一個關卡。

點解要殺boss前恢復肉身？唔恢復肉身殺左boss係咪做唔到純白

唔係 靈魂殺boss都會純白

又有問題，點解我係1-1 救完歐斯特蘭華，去到1-2唔見佢既？

响橋底最開頭

唔見佢喎，連係鐵閘前都唔見佢求救

可能中bug死左

我一周目都係咁，我應該1-1誤傷左佢一下

咁都得

我個隻俾npc 打死咗

想白金，重頭玩，定二周目，二周目班怪勁左好多

1-3佢都好易無啦啦死左，建議打1-3前upload個save上cloud，到打到1-4，係佢地拎左條key，先叫安全

好蠢

打埋貫穿騎士 仲可唔可以刷純白拎碎龍骨？

碎龍骨响2-3喎

過咗係咪拎唔返

搵人刷白拎得返 對方係二周目有紅瞳石就得

有無巴打幫手刷白 想拎碎龍骨
依家打老國王好似R J咁

二週啲怪勁好多 大概係DS 五週目既難度

你唔二周目點白金，你照升高啲血硬跑圖打王算啦

利申已白

我爆左機啦，但二周目真係好難

二周目最煩都係3-1,3-2好易俾隻八爪魚怪秒，其餘關都還好 帶多啲草&隱形拿拿聲過去打boss

係 個升幅超大
一周目輕鬆切菜 二周目輕鬆被秒

俾5-1 d 傻仔連環刀扣淨一點血
5-1 5-2d 大舊佬勁到一下死

二週目一定要用完全防禦同再生打

嗰邊我都死好多次 啲仆街仔成日推推推就連人帶盾秒咗

仆街想搵隻日版邊度都冇...

買數位版啦

6百幾都真係好Q貴...

3-3入侵真係好好玩 做boss感覺好正

其實有無邊版同邊個位易比人召去幫手打？次次等人召都無人召

二周目d怪會唔會多d exp?

都係boss門口

完全無人召喚

會

我都係

係咪只要set左密碼，就可以互刷個人純白？

要有紅瞳石

上網睇到

個人純白方法介紹：

首先需要以肉身狀態在每大關自殺死亡7次，使關卡世界黑化，解鎖五個特殊黑色暗靈。殺死這五個暗靈，即可使個人純白。

需要注意的是：用毒雲、死雲、吸魂這三招打死暗靈不會改變個人傾向，以上招式請自覺禁用。

果五隻紅靈好難打 even一週目

應該易過等比人召喚打boss，根本無人

但個5隻紅靈係一純黑就出現，直到比人打死都唔會消失，定一唔係純黑就消失？

轉美國server

密錘要升咩先用到…？ 裝備咗佢話我能力不足

力量

即係技量？升幾多先夠

武器有寫需求數字， 你睇清楚

力量好似係筋力，技量係另一樣野

幫人打左兩場boss都未純白，要打幾多場先純白？

玩咗陣都仲係成日㩒錯X制跑

其實幫人打boss會唔會令個人變純白？幫人打左5場都無白過

原來禁正方可以睇需求數字… 睇咗係要筋力22、技量12

我做到4，感覺打boss好似遠攻易過近攻… 好懷疑騎士開局係咪真係好d

刷幸運金幣之後平A都贏啦

我開頭用貴族，其實拎左新圓月刀之後就用近攻為主，除非魔力好高，如果唔係都係用近攻多，打boss用魔法慢慢磨重難打

想問二周目駛唔駛打序章？如果要，個序章又會強制死，咁會唔會無晒d未用既魂？

唔駛打

幫人打boss 唔會變白

刷個人白要殺入侵紅靈

有無巴打可以幫刷個人純白

如果用整黑世界，之後打暗靈去整白個人得唔得？

可以，除左入侵，純黑世界紅靈npc都可以白化個人，p.s. 就算非肉身去黃衣老翁俾人入侵如果打贏嘅都可以白化

去高塔騎士多人啲
我次次都係去依度等

打5-2 無哂貴族蓮花咁過個條毒河點解除中毒 去返本身個女人個到又唔見左人

搵npc買番，好似3-1個npc賣

直接落回血盾 毒都唔駛解

純白5-2係瑟琳·文蘭到拎左戒指之後，如果打死佢，純黑個時重會唔會見到佢個暗靈？

即係純白同純黑既npc分開？

頭先諗住SL，點知拎咗道具佢就自動save咗仲up埋上cloud sosad

如果唔想用石拎返肉身，係咪得幫人打boss先拎得返？要整返黑個世界，想自殺，但勁耐先比人召喚一次

同朋友連機人地出魔法幫你拎肉身返自己世界都得

唔知點解打完五隻暗靈個人都未純白

5隻暗靈僅足夠令你由個人普通變純白，如果你本身黑咗少少都可能去唔到純白
再者環境殺，毒殺等都唔計

試吓轉其他地區ser？eg美國個d

已經係美國，但真係超少人玩

咁大鑊，我個人都唔知幾時黑左，即係打晒5隻暗靈都唔會純白？ 個人純白係咪只係多隻戒指？ 另外想問黑石同紅石有咩分別？

如果黑左少少，打晒五隻暗靈唔足夠去純白， 要殺入侵者變白(同人coop幫人殺都得,但你要係最後個刀)

個人純白冇記錯會令你攻擊力增加, 同人coop攻擊力增加同埋多隻coop戒指(coop攻擊力up)

黑石就係用嚟主動入侵人. 紅石好似用嚟約戰, 要對方召喚你你先入到去, 冇用過

二周目個黑白status係跟返一周目？

係, 個人黑白+世界黑白都會跟返一周目

黑石可以揀frd去入侵？

用password 你係可以揀你朋友入侵, 唔會入侵到其他人(當然要符合嗰啲入侵條件eg. 對方boss未死,肉身等等), 但你朋友就set咗密碼都有機會比其他人入侵。

我冇試, 但之前睇過係咁

即係boss死晒，個人又黑左少少，可以去2周目？

駛唔駛佢未打隻boss先可以join入人地個世界？ 幫人手都可以入password join入人地房？

對方要打左前版boss先可以响你果個位置放青瞳石

講錯 應該係你放青瞳石 人地call你入 佢果版清哂boss都call到

同一個server一定見到？

係 雙方set 同一密碼
咩level都call到

俾人call左就叫佢用蘇生魔法就肉身返原本世界

但佢就有被入侵風險啦

佢打晒boss重會比人入侵到？

你地世界同個人黑白既次序會係點？ 世界先純黑定純白？個人又會先黑定白？

會 我試過返轉頭拎野俾人入侵

全白過哂先 易玩d 純黑世界好難打

終於o係日森篤左日版,連運費仲平過行版...

埋單幾錢？

7013羊

玩左70幾個鐘 終於白金

尋物大劍加幸運戒指一定要 純粹刃石去4-2隱藏門刷 金幣就2-2 肥仔

長期冇人召

轉美國ser好易召人同入侵

卡咗食人鬼幾日

我最後用魔法射死佢

每次見佢準備攻擊個陣就碌佢去後面打佢
如果想簡單d就去學招完全防護/防護+火焰風暴

喺橋中間用圍爐打帶跑戰法

入左二周目唔見防火女既，咁點升技

thx,死咗無數次我改用魔法玩拉打就一次過到

佢d攻擊你唔埋佢身，同時打兩隻都唔難

之前純白個時殺左2-2既斯克維爾，之後純黑去返2-2唔見佢既暗靈，會係咁？

原來未到最黑，但之前又拎到陶幣

都要過完1-1先得

一開波簡騎士碌得好慢

除啲裝

想問呢隻remastered d人係咪好似原版咁升到999lv ?

你地二周目用咩武器打？個d無色惡魔的靈魂係咪好重要？其實用魔屬性高既刀打得痛d，定用高物攻既劍斬得痛d？

好似有人用bug洗到999

武器傷害高低好睇你個人物build
我玩魔法玩到三周
近戰都仲係用緊新月圓刀
打Boss就用火焰風暴

無色靈魂就係拎黎升月光大劍、妖刀誠嗰啲特別武器

最近清緊舊game 拎完白金就停咗
唔係都想玩隻月光大劍

弓其實邊把好用？

我好少玩弓
一二周目嘅話 玩力敏系我覺得係白弓

其實有冇人會用弩玩
弓我都會清下怪 卡下位打紅靈

弩真係未用過
遠就用弓&魔法 近就直接劈喇
不過一刀一弩咁打 又好似幾過癮

Remastered 帶田bug?

二周目打boss其實多數用火焰風暴？

雅思蘭莉亞個個獎杯係咪淨係可以用弓射死佢？衝落去斬佢係咪個騎士都會跟埋落黎？無點過力量唔想特登點

係 好多boss都係放一兩下火焰風暴就88

依個獎杯係麻煩啲
企遠啲用弓慢慢射啦
記得帶大量嘅箭

銳利窮鼠戒指 ＋ 浮游靈魂箭 4週目啲boss都係兩下搞掂

魔法幾多？

40幾 另外克里斯之刃＋黃衣頭＋魔攻戒指

個bug重係唔係到

二周d怪勁厚血，你地一開始點打，我魔法得25

快趣搞掂北方標誌 刷白個人就夠攻力

哩隻game白金攻略真係睇到頭都大埋
又要世界黑白又要個人黑白
boss又要特別打法
唔睇攻略/獎杯list都好難白金

打晒暗靈都未純白，即係要等人入侵再打死佢？

要打晒暗靈同原生惡魔好煩，打完暗靈又白返，又要再拎返肉身再自殺，整黑返佢.....又無frd打隻game，要靠等人call幫手打boss拎返肉身，又唔想用咁多石去拎返肉身

搵人幫刷最快

佢有得揀我名入侵？

可以寫紅印 你召佢

白金唔係唔洗打原生惡魔都得咩
我黑白世界同人物個流程係全部打到純白再全部變哂純黑
再打哂5隻暗靈將個人變到純白拎戒指再殺npc殺到變純黑拎戒指

我而家個人純黑而殺幾多紅靈先可以純白

十隻

白金最尻煩係戒指啫 其他都唔難

真係好撚煩
我仲儲緊
成30隻又驚純白miss咗

紅印點拎唔該

爆機 殺防火女就有

無殺 唔該

殺左會唔會影響二周目黑白？

唔影響，但殺左攞唔到防火女嘅靈魂學招魔法，要唔殺先有防火女靈魂

有無師兄可以比我殺10次

如果係打入侵既暗靈好似5次就夠
npc暗靈就要十次
ps3舊版係咁 唔知remake版有無改過呢d野

巴打有無興趣一齊刷白？我都要刷白

好呀

有無tg? 其實我都未試過點刷

加咗先一齊研究吓

呢隻game白金都算簡單 起碼唔洗刷啲濕鳩誓約

諗起DS3條長樓梯

簡單過ps3版 個陣幾個星期白金左 今集remake版幾日搞掂
起碼唔洗拎齊特殊武器同埋全部強化

我都想刷純白，單機好難

好彩唔洗攞貫穿騎士套甲

純粹刃石farm極都冇

紫染套咁重其實有冇人用

尋物大劍同幸運戒指有無用

淨係用戒指咋
不過啱啱諗起轉純黑drop rate好似會高啲
整把劍要用粒boss魂洗唔洗再打多一周目先白金?

要白金就唔好整武器了 金勇士魂可以換2個魔法同奇蹟

幽暗套裝果條友救完佢可唔可以即刻殺佢 會唔會影響黑白？
定還是即刻返神殿先殺

好似唔影響黑白 如果驚影響世界黑白最好就等佢返神殿先殺

Thx 巴打

想問吓如果想白金哩個流程得唔得?
- 世界純白過一週目
- keep住世界純白打二週目, 救晒啲魔法奇跡npc, 拎晒啲世界純白戒指
- 自殺變世界純黑, 拎隻世界純黑戒指
- 打5隻暗靈變個人純白拎戒指
- 打npc變個人純黑拎戒指

建議拎左盟友戒指先 暗靈未必夠數全黑變純白

都係
二週目都變唔倒純白就含得
thx 巴打

不過其實都可以搵人刷純白 白金最難應該都係純粹刃石同金幣

仆街 早兩晚我打完4-4係純白左 岩岩開機玩發現自己冇純白到

咁你只能夠殺紅靈了

我都試過唔知點解冇咗個純白
之前1已經純白咗
隔咗陣開黎睇吓變咗唔係純白
印象中淨係去過1-1執無色靈魂

你係咪殺左隻npc 攞斧頭嗰隻

果隻唔係純黑先出黎?
印象中我果個範圍我清晒
唔係好記得有冇人攞斧頭

不過錯有錯著, 咁啱我想整黑佢打攞斧頭果隻暗靈

咁你應該係殺左先會無左純白 隻npc會主動打你 可能你當佢細怪清左

咁似係喎
應該以為佢係普通細怪殺咗

我諗返起好似純白完解左妖刀佬個支線 唔知關唔關事

妖刀果個係
之前試過一殺完佢就唔係純白

貫穿套甲真係好撚型

係咪要開多隻角先可以多個save？

啱啱試咗殺5隻暗靈可以由個人0%變純白

同埋啱啱拎埋粒石
轉咗world 4純黑感覺上易出啲
打咗20次內就有

恭喜

吃人鬼唔用魔法過唔到, 正仆街boss黎

我反而覺得一周目既火焰潛伏者難打d
第一次打贏佢係用水罩+紫炎盾龜住打
食人鬼就係咁碌去佢屎忽打就過到

成日甩lock/ 跌落街/ 俾兩隻sm死

我好好彩咁秒咗隻
新月刀+5一take過咗

依家次次開新人都會9衝攞把新月刀，跟住劏幾隻蜥蝪，衝埋4-2 殺紅靈，差唔多可以升到+4，基本上好夠打特別打3-2下面d大甲蟲勁有用

如果純黑去二周目都係會純黑？

係 會繼承

呢架一周目差1-4同尾王未打
假如我用sl大法

首先將世界變純黑 殺左5隻暗靈變到個人純白 問要人拎戒指
跟手學埋大回復同去3-2攞戒指
（但我唔sure得返兩隻王拎唔拎到 開頭對話簡左是）

之後讀返save

刷個人純黑接暗殺任務 拎埋最後果兩隻戒指

呢個方法可唔可行？ 因為琴晚我買左奇蹟先發現冇大回復
但見psn獎杯果到已經91％

今日收game
想問幾個問題
除左騎士.仲有咩職業可以選?

呢隻game好似好難補血?

有咩魔法要學?

可以揀王族 一開頭會送招魔法比你 信仰智力都有10點 可以學埋招回血奇蹟

同埋哩隻唔似dark souls咁難補血
因為可以帶住大量補血item
dark souls隻狼果啲得幾支水

咁係咪玩法師都得

仲有如果加點係咪法師就加死智力?
騎士王族就剩加攻擊力?
遇左一開波會洗屌藥水先

其實就無限制既 睇你自己想玩咩

二周魔法升到50，夠唔夠打到尾？

我魔力45都就黎打完3周目…

你個人純白拎要人戒指再殺npc殺到變純黑拎戒指咪得
洗乜用sl大法
大回復就1-1純白/黑個陣去執一舊原生惡魔靈魂+去雀巢換兩個靈魂返黎就得

魔力60 六週目都仲秒到王

想問下奇蹟點用?
神明護身邊度用?

去學奇蹟果個人度記憶咗佢
之後裝護身符喺手㩒R1/L1就用得

碌棍淨係出倒魔法
後少少有個護身符魔法奇蹟都出倒

終於白金咗

個人覺得易過隻狼/BB/DS3
火焰風暴實在太OP

六周目係咪已經係隻game最高難度

係

點樣可以做到黃衣廢老？ 想解殺人獎杯

响三版任何地方放青瞳石 會自動俾電腦捉去做黃衣

我上兩星期好難先搵到新人俾我殺，可能你要轉多幾個唔同server試下

我一周目都係卡左十幾場先過到

好多時入侵咗人地世界，佢地會係入門口前save，跟住我就斷線又要重頭search過
雖然我都慣左打boss前save一save先

我啱啱都拎左套裝，套裝好重 唔知精力幾多先用得好

唔用大力戒指點都會過重

請問有冇人買咗光碟吧？
想問吓入面個game code有咩用?

remastered仲唔夠咩
出新作仲好啦

原本想埋Dark souls 3返黎玩，但睇gameplay我唔係好接受到個UI同loading time

唔夠
個操作好閪...

Demon souls 靚好多
Dark souls 1 咁神作 remake 都好應該

有把武器可以攞 死神鐮刀

第一關唔小心畀個王子死咗
仲要無靈廟鎖匙跌落黎係咪無得救

同問，係咪只可以等二周目

無跌鎖匙就等二周目喇

第一關重玩好過

咪就係 好快過

已經玩埋後幾關 等打二周目

有無巴打搵到比較完整嘅白金攻略？
我見上網嗰啲都散修修

好撚難玩

巴打啱啱玩嘅話建議
去4-1拎咗新月圓彎刀先

玩完demon souls都幾難返轉頭玩dark soul3系列
靚太撚多

呢個真 啲畫質真係J死人

已經易過PS3 o個時...

都呢個我有睇，不過都係覺得有少少亂
可能係我自己搞唔清

留tg寫比你

騎士開波冇幸運戒指已經failed

岩岩先抽到ps5
想問一周目玩法師係咪都難玩 玩左好多集soul系列都係物攻有d悶

1. keep住世界純白打一週目, 拎晒啲純白戒指
2. 每個map自殺7次變世界純黑, 拎隻世界純黑戒指
3. 打5隻暗靈變個人純白拎戒指
4. 打npc變個人純黑拎戒指
5. keep住世界純白打二週目, 救晒啲魔法奇跡npc
6. 二週目地圖4 boss淨係打4-1完已經夠

- 要留意某啲boss有特別要求
- 同埋要留意某啲地圖獎杯, 例如3-1要碌過箭陣
- 清埋其他杯, 例如多人連線果啲
- 純白果陣記得拎map 1-1果個無色惡魔靈魂
印象中係咁, 唔肯定有冇記錯

射射射玩拉打唔係應該仲易d?

之前玩soul d game, 遠攻同魔攻傷都好似r痕咁少，最後魔法師都係要上前殺敵 要農起左d裝先玩到

Easy mode
咁多年都係玩物攻
今次玩咗一陣咩hyper mode
勁到on9 1 shot 王

今集啲魔法好少不過都好勁 就算唔點智力 拎克里斯之刃＋魔法銳性戒指都好高傷 仲有招可以秒王既火焰風暴